屠龍策略： 自製顏色水炮

材料非常簡單：
顏色物料（例如printer 墨）+2L雪碧+ 萬樂珠

所有材料為日常用品

使用方法：

1. 可以手動對準噴射角度
專門針對龍體和狗隻眼部，可導致鏡面完全上色，即時失去視野。

2. 可以遠距離發射
可以遠距離對準盾牌，令所有防具完全上色。

3. 可以拋物線發射
拋物線的優勢在於0視線下可以進行噴射。
由於射程非常遠（萬樂珠x1000），已經等於無限潮吹等級，可以拋物線當寵物花灑使用。

此類水炮可以遙距發射，中前場也可使用，但必須掌握萬樂珠份量，以達至潮吹地獄。

最後，萬一無用，雪碧和萬樂珠可以作為補充體力之用，一石二鳥。

推

自推

Push